★J慧中時間又到了！(183)

vicf 的“祖國”瘋狂俾人針對

vicf不願面對

老貓rap

vicf 會唔會學 沖繩島淪陷日本人咁跳崖？

跟住大叫 “美帝萬歲”

老貓RIP

呢個咁嘅 美X 不嬲冇好感

出d產品又柒過人 （Apple MS)

下次OPEN NEW POST先好訓

咁U 又用？

準備用google fi得啦

張佢d bug 揭發

老貓請立刻評論獌點解會輸波？ work it now

where is the bug report?

香港天線！！！！！！

老貓IT=天線

已狙擊

老貓屋企電視係咪仲用緊240P？

老貓自爆用iPhone係搵bug, free slave confirmed

咁買定菜刀, 菜刀唔會過期

買菜刀隨時換張監獄通行證

咁遲啲實會菜刀實名制, 我想買定啫

老貓點睇Elon隻doge升左400%？

It's a safe bet that the Japanese yen will continue dropping over the next half a year so you may as well vacation in Japan over the Easter holiday. If so, I thoroughly recommend you should take the airport express at IFC. It's very easy. Once you're at the IFC exit where you can head straight to Queen's Road Central, enter IFC, pass the escalator in front of you and keep walking until you come to another escalator. Go down it, turn left and it's there. If you wanna travel to Shinjuku from Tokyo station, go through the gate, go down the escalator and look at the signs. You'll see which side us bound for Shinjuku. If you wanna have a coffee at J.Cafe, take the lift to level three, go straight down the path and go past several shops until you come to an intersection. Turn right and it's there. If you want to take an elevator to a higher floor, turn left at the intersection and go past several shops until you see Pure Fitness on your left. Enter Pure Fitness and the elevator is there. I enjoy visiting the annual winter carnival where I eat sushi and go on the thrill rides, soaking up the nice Christmassy atmosphere. The sunlight has been dazzlingly hot so you might just as well have a good long soak in an outdoor onsen, soaking up the sun. However, if you ask me if Australia is a good place to go for your holidays, don't bet on it. There's nothing worth doing there. I like Japanese culture and food. I even took the JLPT at N one level. My listening far outshines my writing so the marks I gained in listening offset the marks I lost in writing. My friend took the test too. She's a little weak in speaking but strong in reading so the marks she lost in the speaking part were offset by those she gained in the reading section. After the test, we spent money on shoes and clothes like it was going out of fashion. We entered a casino where we gambled like it was going out of fashion. If you enjoy being in Japan, you might spend money on food and cosmetic products like it's going out of fashion. If you go to a casino, you might gamble like it's going out of fashion like we did.

出水了

偽搵G好正

cc台 打倒資本主義 開始多人

蕭生講窮人應唔應該比人淘汰！！

老貓點睇？

U支持支共？

大家趕快狙擊老貓

★幾個月前Lihkg仔仲話美國股票市場：忠厚老實，心地善良，所以叫人轉玩美股

老貓買左5千萬六合彩未？如果俾你中左你俾咪唔要情願做窮人？

佢中咗會立即die ,應驗佢自己講嘅rich need die

老貓請回應

busy @ cc台

Indomie 印尼撈麵之母逝世 享年59歲

4獸 呢d資本主義dog

如果華爾街仆街，應該會ifc

馬咪面

又認自己係五毛 歌頌社會主義好

老貓真係藍到黑

現在cap不到圖

根本呢個post可以close

window唔得

ios唔得

任何美帝equip都唔得

WHY COFFEE CAN CAP

你既問題

coffee出千 用tv cap

use 電話影電腦
no lazy

睇少嗴冇用嘢喇

老貓會唔會 subscribe patreon 支持升旗2

抵啦

老貓又自取其辱

★ 突發！升旗易得道 被youtube bam左

唔止呢個，老貓呢個膠post都有人認同me

★幾個月前Lihkg仔仲話美國股票市場：忠厚老實，心地善良，所以叫人轉玩美股

扯旗2都被老貓black gas 黑到執笠，真係唔好唔信邪，老貓J who, who will be dead man soon

老貓： paid channel, 不了

老貓無扯旗易睇，以後無得扯旗又哭撚左

等睇老貓 口爽荷包笠

CIN死
扯旗易要摺
老貓果種邪，真係恐怖到哭撚左

老貓電話卡要身份証先有得買，你得行街紙點買？

老貓點睇呢個回復？

★ 突發！升旗易得道 被youtube bam左

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓點睇

攬炒巴入 快手傳獲140萬人認購 凍資1.28萬億、超購逾1200倍

老貓very black gas，案例多到數唔切，邪旗2被bam冇人估到，好明顯老貓黑氣剋死佢

佢漏左老貓有期專POST文滙大公新聞

等陣老貓又屈毛，話係4獸staff

老貓面對連登仔聲討，潛水去鳥 早講咗老貓除咗喺呢個post嘅人當佢fd，一出公海就係過街老鼠

正式BAM BNO， 老貓又有野打J

呢個post 老貓瘋狂被屌老母，4mon救唔救佢好？

★假如GME事件發生在支那，Lihkg仔反應係.....

正式bam? 即係點？

用本特衰 整張來回機票 咬你食咩

如果你再返香港點？佢睇你特衰有冇印

我喺人哋地方點出入境，有冇出入境關佢屁事咩

唔係一定有印，去日本返嚟冇印，電子通道，去台灣用入台證，出境印完丟得，唔見咗，何來有印？

以色列都係

19年11月為咗幫本bno 笈印去日本，點知入境貼張紙，出境叫你用自助通道，入境時儲存樣貌同指模，我諗下次去用同一本護照入境唔使經人手笈印，就係scan

但係櫃位check in唔係要passport? 如果用特衰check in去到另個國家變左BNO，可能入唔到境喎

航空公司CHECK IN同國家入境唔同PASSPORT都得

點睇外交部話唔比香港人用BNO入境中國

我只係擔心機票寫係特衰，但入境就變左BNO會唔會有問題？

唔會

老貓：BNO none of my business

CALL G SIM都要實名
老貓住公屋攞綜援 CALL幾多G政府都知

RAP

唔係一定要填護照，而且港共航空公司唔認係有效旅遊證件會引起問題，外國政府冇授權港共航空公司代查「係咪有效」，唔使佢哋認為得唔得，當地政府認為得就得，架飛機只係飛去人哋國家，唔係做入境署，佢咁做嘅話外交事件嚟，即本地法律引伸到外國，保證之後特衰護照一樣唔認，你申請支那護照囉，根本唔work

航空公司CHECK IN係對名同你個國籍有冇VISA
CHECK IN時換同名護照都得

落地入境時轉第二本護照都得

其二就係英航法航美航日航點會唔承認bno呢？ 根本唔會理，佢可以玩嘢唔比人飛，人哋照樣唔比佢飛之嘛

冇可能航空公司變成代外國入境署查護照喇，睇cc台根本都冇人講

「突襲」深水埗？

只要非港共航空公司根據港共要求用bno唔比上機，直接同該國領事館投訴，同UK投訴就得

支共只係宣佈冇效即係唔用得bno入境支那，除非佢宣佈bno等如違禁品囉，有就拉去坐監

航空公司架飛機隸屬該國領土，你上到機就得，只要唔係港共支共航空公司，我唔撚信佢敢攔住架飛機上機捉人

審批有冇效嘅護照從來都係你去入境嘅國家嘅事，而非出境地方，唔係點會有簽證同免簽？ 1990年前，去日本要簽證嘅，BDTC又好BNO都好，係因為日本認為香港人有機會日本非法居留嘛，仲要有顧主信同銀行戶口有冇錢

利申： 去過日本領事館申請簽證

所以老貓去唔到日本，咪惟有鳩噏自己係日本人，以為可以連自己都呃埋

英駐華大使館：中方如不承認BNO為旅行證件 等同直接違反《中英聯合聲明》

捉咗

記得唔好用港共支共嘅航空公司，去日本就用日本嘅，去法國用法國嘅，最多貴啲或者揀冇咁好時段

搭支港共航空會搵狗上客機

need閹

嗰時要銀行戶口有3千定5千蚊，有3個月，先申請到去日本簽證，去一次日本儲好耐錢

根本實引起反彈，睇美帝支拜政權有冇反應先？

整本CNO比英國人反制嘛

將航空公司變成外國入境署基本上冇可能，就算港共航空公司咁做都有問題，因為架飛機裡面係支那領土，未入境，出咗飛機嗰刻去到該國家入境署，就算假護照都係該國家負責驗明，BNO就算係假護照要由外國講，唔係港共航空公司決定，玩打橫嚟人哋都會玩嘢囉

所以港共補多句 希望其他國家加入制裁BNO

蓋末日

g worm慘被通穴

gme又升

佢夠膽咪宣佈持有bno 唔比上飛機，任何航空公司都要遵守，否則犯黨安法，飛機及機組人員扣押，咪睇吓點

GME 400

Of course, 順便睇外國空姐

唔乘坐港航支航飛機，係避免佢用啲鳩理由等你上唔到機跌錢，坐外國嘅

前排黨泰航空公司要求台灣人簽署「一個支那」聲明，喺飛機上搞已經引起風波，唔敢認，台灣人於是就唔坐佢，坐長榮同台灣（中華）航空，佢港共敢叫台灣嘅航空公司派紙叫人簽咩？ 冇

而家可能取消咗，根本多撚餘明玩嘢

鄺保賢要通穴了

紅磡指定區域周邊多處突然出現大量鐵碼

老貓點解釋？

財經台巴打認證： 老貓 = 傻閪

老貓咪屈毛呀

vicf 今晚又唔使瞓（gme大上大落/停）

drop返

現在都未正式時段

me no GME 花生友only

BELIEVE BIDEN

dont believe

u only know money

支鬼confirmed

gme post已經75

就快追到牙中post

WHY

I've just got out of a jacuzzi and am drying myself on a towel.

I've just got out of a jacuzzi and am drying myself off.

老貓點睇成蟲同支拜合照過？ 通常同成蟲有關都執笠收場，黑氣只差U少少

it's a good bet that you go to Japan on vacation during the Easter holiday since the Japanese yen has fallen fairly rapidly over the past five months. If so, I heartily recommend you take the airport express at IFC. It's very easy. Once you're at the IFC exit where you can head straight for Queen's Road Central, enter IFC, go past the escalator in front of you and keep walking until you come to another escalator. Go down it, turn left and it's there. If you wanna go to Shinjuku from Tokyo station, go through the gate, go down the escalator and look at the signs. You'll see which side is bound for Shinjuku. If you wanna have a coffee at J.Cafe, take the elevator to level three, go straight down the path and pass several shops until you come to an intersection. Turn right and it's there. If you wanna take an elevator to a higher floor, turn left at the intersection and go past several shops until you see Pure Fitness on your left. Enter Pure Fitness and the lift is there. I enjoy visiting the annual winter carnival where I eat sushi and ride the roller coasters, soaking up the nice Christmassy atmosphere. The weather has been dazzlingly hot so you may just as well have a good long soak in an outdoor onset, soaking up the sun. In fact, I've just got out of an onsen and am toweling off. However, if you ask me whether Australia is a good place to vacation in, I wouldn't bet on it. There's nothing worth doing there. I like Japanese culture and food. I even took the JLPT at N two level. My reading far outshines my writing so the marks I lost in writing were offset by those I gained in reading. My friend took the test too. He's a little weak on speaking but strong on listening so the marks he gained in the listening section offset the marks he lost in the speaking part. After the test, we spent money on shoes and clothes like it was going out of fashion. We went to a casino and gambled like it was going out of fashion. If you enjoy being in Japan, you might spend money on cosmetic products and food like it's going out of fashion. If you enter a casino, you might gamble like it's going out of fashion like we did.

最近不停show 波gap

老貓有冇割包皮

割埋佢咪無咗條J

I've just got out of an onsen, toweled off and am getting dressed.

老貓點睇港共政府落閘bno唔俾出入境？

巨乳is king of black gas

but no show feet

U sin 係

《南早》指中聯辦增加百人大軍 熟悉社交媒體打網戰

老貓隨時連5毛都冇得撈

老貓做5毛都唔合格，淘汰

美心麻糬包內驚現原隻壁虎 官指「有啲誇張」罰款9000元

老貓: 營養豐富

原來 gamestop對鬼佬有童年情意結，唔怪得咁投入

富不過3 hr

4 Mon走曬去mon gme

we mon u

u 巴膠感受最深

Yup, mon 老貓出post, 然後去狙擊

去睇緊BNO新聞、同實名制sim咭點拆

呢條港大天才牛市股神教人炒股

老貓你乞衣啲定佢乞衣啲

dont believe

must gme or amc

U 先mon gme 同amc

仲有kmb

一人一個 「許志安老院」接龍

老貓再世界殯儀館

老貓： kmb is very important, must mon

vicfvcity

老貓點睇me美股清倉數緊錢？ 唔驚U黑氣鳥

老貓rip

老貓，北条麻妃告訴你

g

別讓vicf跑了

老貓點解你要針對vicf

me 唯一一隻美股都數緊錢

佢係leader

baba?

why

私營監獄REITS

早幾日比支燈噏幾句drop 咗落去入咗啲
呢2日升返哂禁制

留個位比老貓有冇8折？

G咩姐G, 你為佢射過精架！

唔知股東有冇呢啲福利呢
不過無8折咪用股息換返個位比老貓, 反正佢息高

老貓瘋狂開膠post

老貓除咗識開膠post 之外一無事處

X2

每粒鐘限開3個post, 佢頭3分鐘用晒，全部 post, 唔怪得去親財經台都被屌

而家股市post佢開去CC台，覺得傻鳩多

u “祖國”day day 被批鬥

Lm

老貓係king of 膠

I suggest that you read "Turtles and Tortoises" in your own time. I also suggest that Eleanor reads this wonderful book. I too suggest that Deborah buys this fascinating book. I suggest that Agnes purchases this engaging book as well. I suggest that Vladimir read this outstanding book too. I also suggest that James buy this engaging guide to turtles and tortoises. I suggest that Jeremy purchase this excellent book as well. It's an engaging guide to tortoises and turtles written by Tiera Jones, Agnes Ashkenazy, Vladimir Riley, Deborah Riley, Eleanor Dion, Eleanor Lipa, Tito Jones, Jeremy Skovbye, Isaac Ferguson, Scarlett Aguilera, Christina Johansson, Celine Johansson, Dua Aguilera, Seven-Eleven and the property developer.

日本艦娘玩家程序員洩露代碼 網友：年入300萬不是沒原因

老貓點睇日本it?

It is recommended that you read "Tortoises and Turtles" on your own time. It's an engaging guide to tortoises and turtles written by Tiera Dion, Celine Skovbye, Deborah Deschanel, Zooey DiCaprio, Leonardo Gordon-Levitt, Joseph Bernstein, Leonard Ferguson, Craig Riley, Agnes Ashkenazy, Vladimir Riley, Eleanor Jones, Eleanor Gomez, Selena Lavigne, Avril Lipa, Dua Grace Moretz, Chloe Aguilera, Christina Jones, James Aguilera, Isaac Johansson, Jeremy Lavigne, Scarlett Skovbye, Agnes da Vinci, Agnes Aguilera, Deborah da Vinci, James Gordon-Levitt, Vladimir DiCaprio, Vladimir Lipa, Dua Ferguson, Susannah Ashkenazy, Susanna Gomez, Seven-Eleven and the property developer.

3 kind of bus model?

U r bus expert
This post only u know

點睇個林嘉泰前年收到降頭信 而家離奇死亡

Lihkg財經台個個美國佬上身

上年香港 運動 反而佢哋不聞不問

if kmb俾 大鱷追擊，巨乳會否瞓身鬥大鱷？

me

鋼吞>細MM>g shock

鋼吞冇"X" logo 更佳

How about U?

is U

老貓點睇香港既巴膠

U 會問媽媽借錢瞓身？

諗緊買平平地二手031 玩下
015要睇運

He is biggest 巴膠

似

He was watching 牙中 at that time

呢隻OK 呀

我都諗緊買隻

老貓： me = bus plastic, so good

今日得30宗，老貓傷心中

老貓mask crab again

who?

老貓用開咩方法壯陽？

老貓點睇你而家日日開post都被人辱罵

老貓呢個post比人圍屌 唔好再丟人現眼啦

★GameStop異常交易 眾議院金融委員會：必須處理那些不道德行為

is 4 mon black gas effect

老貓唔好再柒啦

仇議員

𠝹波袋

老貓唔認 m控

今日街站拎唔到既街坊，都可以來辦事處取
另外星期二晚 六點到七點都可以來大強街街站取~

We are your friends

老貓唔多識字, 理解能力問題, 支那教育問題, 唔好怪佢

老貓比人屌禁多次都唔識進步

老貓點睇GME, Ribbonhood單野? 爆煲引發金融危機, 系統崩盤, 好多rich die, 全球連鎖反應, 你點睇?

★對沖基金Bridgewater創辦人：全美現時普遍存在「憤怒」及「憎恨」希望打低別人

「憤怒」及「憎恨」希望打低別人

「憤怒」及「憎恨」希望打低別人

u so evil

有冇人試過射落隻貓度

老貓有無比人射過

just like u, always hate rich

老貓點睇，又有人話你on9

★GameStop異常交易 眾議院金融委員會：必須處理那些不道德行為

they tell the truth

vicf is loving this

有冇人知啤梨哥除咗識講粗口仲識啲咩?

Who

no watch him

X2

Rip?

公海確認老貓係G worm , see reply

★g worm危機！新增11廈污水呈陽性須強制檢測 均在基隆街大南街

蓋 基地

邪住 資本4獸

老貓而家扮都唔扮

資本主義is evil

老貓 = 支共5毛確認

五毛

武漢肺炎｜內地以肛拭子檢測提高準確度 南韓旅客嚇呆求助大使館

老貓: 快點肛拭子me

gme事件 反映4獸同Lihkg價值觀相反（大戶向）

必遭 Lihkg仔批鬥

財經台巴打似屌柒U 多喎

see

老貓你係五毛

老貓唔再左扮右扮 越黎越明目張膽奶共

話你奶共產黨呀

支拜上場，老貓而家緊係明奶支，唔奶等幾時？

巨乳大廈

新強檢：
元朗巨發大廈1座

越來越信港共根本係要拎晒各大廈住戶資料，舊樓唐樓劏房冇物業管理，唔齊料，配合實名SIM咭安心出殯作為全面監控市民

各港共建築物，公共地方越來越多cam同讀RFID裝置

老貓駁唔到

老貓根本就係支那人

支鬼戶籍制

最近d城市論壇冇乜女

話佢奶共佢就當人話佢係支那人

此地無銀

老貓係咪其中一人

林鄭果16％死忠支持者係咩人黎

100%

封麗港墄喎, 老貓重唔開膠 post

係囉 等緊佢話私樓no good

強國人接受「肛拭子」測武肺 屁屁被掰開後...走路回不去了

似睇緊新聞聯播

x2

X3

Why老貓不停開膠post

X4

YouTube bam咗扯旗2, 老貓線已痴，你睇佢呢幾日表現就知，大家籌旗買條巴士死氣喉安慰吓佢唔知幫唔幫到佢？

老貓已經唔扮了，直接表明佢係奶共五毛

still can listen

Free!!

老貓又自取其辱

★印度神童預言2月爆災難 《地母經》指暗藏3大凶兆：人民留一半

老貓之日常

又做宣傳

老貓免費幫人宣傳，係咪slave

中國突然全線關閉網絡存款產品 2 兆人民幣資產收歸傳統銀行體系

香港啲虛擬銀行第日會唔會

老貓而家連中通社都post埋

★逾百年歷史 曾福琴行宣佈結業！！！

IT9: reset

1. 關閉業務, 再收歸
2. 捐股份
3. 加黨委

重有咩嘢做法

再次證明，老貓是中國人

絕對支持reset 社署老綜database

老貓經常發表極端言論，肯定不能申請

英允BNO身份港人申請新簽證 要申報刑事罪行紀錄發表過極端言論等

貼史太林相，又話rich need die

老貓冇bno

知道好多日，老貓old news 仲要支鬼source, 人哋網站貼咗出嚟執笠清倉

噚日先貼屎太𣺉，經常貼文革gif, rich need die ...etc

老貓有冇課金？

所以我19年尾取消支牛戶口，轉哂去FT，資金安全同個人私隱緊要過所謂「好用」囉

老貓點睇？

如果沽左賣樓都填唔到數，當100蚊先跟沽，沽1張都要輸20萬美金

老貓: rich need die

連登仔？

老貓會咁：

very evil

Agger

好似計錯數多左個0， 2萬美金先岩， 不過呢D以少搏大既， 好少玩一張

20萬鎂都夠，160萬港幣啫，當佢未完按揭減4球，賣得出點都有3,4球港幣

我住緊呢喥17年時真係有業主炒燶期指賣樓，頭一個月掛750萬冇人睬佢，第二個月大幅減價610萬賣咗，據AA 講買家樓都冇睇即刻落訂

嗰時市價大約660~700，睇座向樓層

炒期指香港太屎忽，比支那人夾高夾低夾到傻，真係要本多先好玩，除時無啦啦即市都夾你2，3百點。

細期就無所謂2，3千姐，而且好多見你輸20%就同你斬倉，如果玩動物真係玩細期仲好，新動物成本同一張細期差唔多錢

以前過年都會去買蘿蔔糕食，呢2年已經無再買，2年咩習慣都改晒，今年連利事都唔打算封

今年都唔駛做節了

幾好

D AA鳩作故仔引人睇

年30都會係屋企食飯，不過都唔會食太豪，已經無咩想食

睇張數啦，大期一張都冇乜嘢，50蚊一點，當而家30000點，買張睇升嘅大期擺百五萬cover哂drop to zero喇唔睇嘅話 去到40000點先平倉，即市係記得月尾轉倉啫

不過冇人會咁囉，一向期指公道過其他牛熊證，係槓桿冇咁大啫，我16年淨係炒期，不過最衰係不自覺去睇市，期指開得太長時間，我好早瞓覺得影響睡眠，搞咗一年得個吉後嚟唔搞，專心正股算，起碼唔使睇

多數係啦，散戶買期權居多

都將致富個期指戶口啲錢提走哂囉，以前通常擺十零廿萬喺喥

今日由連登直接COPY字轉去google要驗証先得

開safari 入google就無問題，搞咩鳩

而家啲藍屍，連部好啲printer都冇 做假水準同老貓差唔多

牛熊證打靶嗰吓冇得搞，期指夠保證金唔怕磨捱幾耐都得，打咗靶，後面你估中升好跌好都同你冇關，食價唔講，淨呢吓就死得

打靶本多終勝都冇用

基本上連登有幾個現象對於炒股有啟發

1. 老貓講股，日日關心股市
2. 財經台頭一版熱點
3. 出炒股炒到財務自由之後做乜好嘅類似post ，個個話睇樓睇車移民之類

通常後市就 .........

molamola

勞力士POST 班友已經降低要求 369都一錶難求 dj36係AD放出黎唔夠一個鐘就比人買左

夠竟係覺得隻錶靚吖還是搏升值？ 睇唔透，我就一定唔會買

1478根本玩鳩老貓，佢沽貨無論升跌市都係高過佢買出價

當成個牌子係潮野 唔理好醜 運動款離晒地唔願追, 追D炒風冇咁勁

賣

搏升而家調轉去買PAM，Omega嗰啲先啱，勞力士潮乜鬼 貪佢撞得貴買平戴維修少，而家70hrs機芯唔肯定，舊嘅確係好襟戴

我買第一隻勞力士嗰時PAM最流行，買撈被視為on9仔，嗰時除咗地通拿鋼錶要排吓隊，其他任買仲有折，唔使識人行入AD開聲鋼錶最普遍95折，貴金屬普遍92折

幾耐之前?

勞力士又真係少數幾條line都咁撚保值 好痴線其實
第二保值牌子AP都係得royal oak保到值 offshore都唔係太興 仲有D千禧系列直情冇人想要
Omega都係professional一款最保值

(RM都炒到癲, 但離地野唔計)

最近睇綠針二手已經去到90000，金鋼綠針100000，其實有冇人買？

十零年前 未有116500果陣, 撈得116520黑面有少少炒/正價, 白地通都有discount任買

13~14年

確實勞力士係好襟，就算PP,AP都唔敢話耐用好過佢，16年去14樓幫隻刁BB買多條皮帶，有個阿叔嚟拎番抹完油隻錶，聽佢同個staff講戴咗40年，只係抹過油

大黑白橙探險家2，17年都係任買，我戴過上手，同探1 369,結果買咗隻綠玻璃閃電針藍面 而家最升唔起係佢

不過我覺得隻錶幾靚，唔似勞力士嘅勞力士，後生啲，藍面喺陽光底下好閃

Yacht Master而家都低炒過其他款, 運動系列定位高階過submariner
D人嫌佢冇歷史又幾搞笑

今日升禁多，老貓一wake 又話trap

每個人喜好唔一樣啦 啱啱去撈post睇，真係有人93000買二手綠針，19年11月去日本大阪，喺一風騎士買完二手錶叫店長估價，佢撳個1百萬日元收full set，而家睇嚟啲友真係知有冇水位

why rise?

老貓effect

此post現在靠 coffee 鳩延殘存

post rip soon

none can cap

U cap no lazy

Yes, is 老貓 duty, 老貓no lazy

coffee duty

none $ none place to buy crack equip

老貓唔信4mon, 買1478時去買隻369 214270二手，都賺咗，個時3皮唔使好新淨，家陣二手成5皮幾6皮嘢

1478回籠啲錢呢？

cap

SO coffee become your master

好在我有信四獸

財經台 究竟係香港or美國？

gme

老貓 return $ 比阿媽未

none buy

移民走佬多

賴gme

似未

Cap for demo

呃阿媽仲未賣，攞咗去call g

有冇use VPN

老貓so lazy no cap by himself

99%

不孝

4mon 從來當老貓係朋友，冇點過佢，都唔知提供過幾多次搵錢tips，佢自己疑心病重搞到冇錢執，與人無尤

x2

所以佢 poor 唔係冇理由

1.窮人喜歡埋怨

窮人最大的問題其實並不是窮，而是觀念落後，因為窮所以自卑，因為自卑又極度自尊，自卑與自尊絞在一起，整個人就很難相處。所以窮人心胸十分不豁達，遇事總喜歡埋怨，給身邊的人帶來負能量。

2.窮人喜歡找藉口

自古有言：“倉稟實而知禮節衣食足而知榮辱。”馬斯洛則將人的需求分為五種：生理需求，安全需求、社交需求、尊重需求和自我實現需求，當一個窮人，溫飽尚且不能解決，他會顧得上去提升自己嗎？所以窮人總喜歡給自己的失敗找藉口，而不從自身找原因。

3.窮人喜歡不付出就獲得

比貧窮更可怕的，是很多窮人安於貧窮，這就是心窮，心窮的人，不會去想自己為什麼窮，也不去想怎樣才能擺脫貧窮，他們窮得理直氣壯，他們覺得接受別人的幫助理所當然，喜歡不付出就獲得。

4.窮人疑心重

窮人信任別人的能力弱，總是懷疑別人是否會傷害自己。因為見的世面小，不能相信別人有多好，總是從別人會傷害自己的角度來思維，導致有大格局的人根本就不想和這些人相處。

win10 都cap唔到

老貓中晒

你個 支拜

To make Ameria Poor Again

100%match

性格 100% match

靠雙手 work hard 致富

從來不投機及做壞事

據報係連登仔

Describe User_

dont love china joe

DRM , use sandbox
for example,

100% yes

華爾街大鱷： metoo

老貓成日聽扯旗2， 想擺脫窮撚日子都難

賣老豆間屋？

年三十老貓無得J 夏惠姨上頭注香

老貓哭了

Change my mind

古有高登派膠皇后紅毛泥封西，現有連登老貓死氣喉封鳩，可謂一絕

保安藏富豪妻裸照 要求勒索一億

老貓睇吓，只要肯work, 保安都可以賺1億

派膠皇后 成日在房屋台唱好樓市

佢有上連登？

極品新娘r人情

老貓如果你同CIN搞冥婚， 會唔會R我地人情？

現在叫 grayfox

點解你成日會CAP低USER留言？ U very似跟綜痴漢

你就苟延殘喘

罪證

亞馬遜送貨嚟件貨爛咗，通知佢回收再寄過，email咗比我係咪要去DHL 門市回比佢？

利申： 未退過貨

Evil

財經台個個講買GME就係為革命咁，如果成件事係無升過既，個個就屌晒老母講中伏

believe US gov

仲肉緊過美國

100%

齊阿哥話CEO有3百萬認購期權，而家值10億美金，條友唔SH賣走即刻冧檔

革命？

2019香港有事，唔見佢哋出聲

仲成日gogogo

應該上門收？

我見其他人講係CS道問下先，有時都唔洗你寄直接退錢都有，如果真係要寄係自己俾錢寄。
寄可以唔洗寄DHL， 去郵局寄會平好多，時間差唔多

still alive

聽日過中環買膽仔順便拎去DHL門市部睇點搞

佢叫我print label, 都冇printer

幫你放幾日，再pack返俾你，話已經換咗

佢唔收錢退貨，可以揀回水都係要退貨

why U so evil

【危險勿試】高人發現Windows 10嚴重Bug打一句指令硬碟即時損壞死亡

老貓 have you try

周星馳 “咖喱辣椒” 賣錶佬：Bad Watch ! Bad Luck“

等陣得閒email 佢問清楚

c ：chkdsk

老貓點睇半夜自動更新 衰過AＰＰＬＥ 問都唔問

老貓點睇rise 600

老貓is

要錄製MyTV節目一向不大可能，不過只要用電腦加裝程式「Apowersoft螢幕錄影王」便可，看其名稱，大家可得知其原理，雖是old school，但好過無吧！程式強在能自由選取擷取畫面大小和區域之餘，也能同步抓取聲軌，這樣便能把任何網上影片「錄影」，錄製Skype、QQ等通訊軟件視訊；此外也能製作教學短片，滿足錄影屏幕需要。

睇下係未 prepaid label, 係嘅 印出嚟, 幾張嘢 pack 埋件貨.
可以 約 dhl 上門收 , 但你無 printer 唔知可以點

若果自己畀錢寄, 記住問咗 cs , 有無得 claim 返

革命總有人犧牲嘅

do it

your duty

點解coffee得，而你唔得

still cant cap

use sandbox 呀
for example,
Google "drm screen capture sandbox"

噚日金融時報話國際公司仲裁合約部份剔除香港，讀law 嗰班畢業吔蕉了，剔剔吓直情唔計你普通法個經驗，去第二度地方要重頭讀過，神科玩完，IT係皇道

老貓不願面對，家陣走佬最有用技術就係IT同落手做勞力

try again until work no lazy

老貓，幾年前我好言相勸，叫你搵工
但你懶到出汁，今日先會搞成咁

老貓好似識通渠

又要剷機

裝過software就會留下 register，uninstall唔到，所以好少裝software

老貓，coffee教埋你啦
你要好好向coffee學習

佢用tv

講真，去英國澳洲等等可能識通渠容易搵食過搵律師做，人工又高

識燒焊輸油管早幾年30萬美金，去德州仲包你申請綠卡，以前識個油庫燒焊佬就有人搵佢去，不過佢唔太識講英文冇去，香港都搵成3000日

麗港城住客：協助檢疫政府人員態度惡劣，好像對待犯人一樣

老貓打j話私樓 no good未呀？

too complicate

不過我自己就唔太想去五眼

好似難搵食

Work hard and learn

learning is must no lazy

老貓 = lazy pig

Coffee教埋你，你都咁懶

1. download and install
2. Run Sandboxie Control
3. Click menu Sandbox > ... > Run Web Browser

4. 攪掂

coffee use this?

老貓no IT

try try 先

老貓以前做IT只係負責搬貨，換水換光管，買下午茶，人哋問佢做邊間佢就答支那銀行IT部

得閒幫人送下貨去元朗啲山卡啦地方

仲要蕩失路

老貓嘅IT知識根本冇人信佢以前做主要嘢，又lazy

唔怪得佢之後 in IT 工冇人請佢啦

一定係十問9唔識

據報北角申請bno visa walk in booking 已經full 哂

北角？

唔係北角咩？ 應該唔係去金鐘喎好似

coffee

sandbox work !!!

老貓
work work work

老貓記唔記得大口組成員GIGI TIM

老貓有冇加入過大口組

你啱，北角 or 鰂魚涌

有條女 叫 魔鬼魚

coffee is IT confirmed

IT need work

你有冇J過？

[url]駕輛條片 Vivian條腳正到咁無人講?

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

有冇腳 j

老貓work
No more excuses

[url]大家見過體能最癲嘅人係點

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓覺得自己體能點？

老貓當年有人個個星期係高登搵人踢街場，U 有冇JOHN過？

跑4k 唔喘氣唔飲水唔係難事，要睇天氣同速度

老貓係咪從來唔做運動

消防個個好勁
915下掌上壓 唔知幾耐做完

Daily跑步（衝去唐記再跑返屋企）

I highly recommend the book "Turtles and Tortoises" to you. Feel free to read it in your own time It's an engaging guide to turtles and tortoises written by Tiera Jones, Zooey Skovbye, Eleanor Deschanel, Eleanor Skovbye, Tito DiCaprio, Agnes da Vinci, Deborah Dion, Jeremy Gordon-Levitt, Isaac Gomez, Agnes Aguilera, Vladimir Johansson, Christina Deschanel, Leonardo Lipa, Joseph Bernstein, Scarlett Riley, Leonard Dion, Celine Riley, Selena Lavigne, Avril Grace Moretz, Chloe Lipa, Dua Aguilera, Agnes Ashkenazy, Deborah Ashkenazy, Susannah Riley, Susannah Ashkenazy, Vladimir DiCaprio, Vladimir da Vinci, Seven-Eleven and the property developer.

It is recommended that you read "Tortoises and Turtles" on your own time. It's a fascinating guide to tortoises and turtles written by Eleanor Skovbye, Eleanor Johansson, Tito Dion, Jeremy DiCaprio, Isaac Riley, James da Vinci, Deborah Lipa, Agnes Lavigne, Avril Jones, Dua Deschanel, Zooey Ferguson, Craig Dion, Celine Lipa, Leonardo Jones, Tiera Riley, Avril Ashkenazy, Zooey Aguilera, Christina Grace Moretz, Scarlett Ashkenazy, Vladimir Johansson, Chloe Aguilera, Chloe Johansson, Agnes Lipa, Agnes Ashkenazy, Deborah Grace Moretz, Deborah Riley, Vladimir Riley, Seven-Eleven and the property developer.

No Linda

我喺gym房見過隔離個後生女1小時跑13.5公里，1個workout完成飲啖水就去舉鐵 嚇死me

老貓點睇呢個post?

[勁爆] 侵侵驚天大製作，今次我無你咁好氣，唔係我講，自己睇片

老貓effect

教師與13歲女在女方家性交 母親不知 拍攝四級片及600張淫相

老貓 LOVE CP

no 庾today

蓋：世界末日

IS U

蓋分身開

庾慧玲又幾正，日本風咁

後生做填海，每日拎2個水電爬石灘去換鐳射槍D電，1程要行1個鐘，D石灘仲要爬大石，高過人
上山量地，拎gear，鏡，工具上山一個鐘，中午落山攞飯盒再上山，來回2個鐘，拎GEAR落山

換鐳射槍係超危，石灘又難行無位企，拎住2舊水電試過幾次差D跌落地，就算無野拎跌落石都好傷，都唔明自己當年點做到成半年都無意外

老貓fd

似，同扯旗易一樣

話時話要問吓老貓，究竟舊登痴線佬多還是連登多？

舊登風光時係香港失業最勁，當年又無咁多進修，D人無聊先創作多
呢幾年蝗又多，18年前係街都逼到癲，係尖咀返工日日都屎忽撞棍咁行。

好多人住又細，真係多左好多癲佬
高登係扮癲既人多，家下就真係癲既人多

有時見D同事係屋企打卡開飯，屌那星成家人開飯地方得個牆角有位，俾我都癲左N年

老貓算係兩登出名痴線佬

連登房屋台最多黐線佬

為間樓 俾支那逼癲

睇佢哋語無倫次就知

跟住 就財經台

係蓋

AI

懷疑coffee IT整的

don’t believe, u know apple app code

U 最愛瀏覽呢2個台

一陣又話外星

真係有外星人，人哋根本鐘意做乜就做乜，使鬼同你地球人傾咩

老貓係亞洲金融風暴時失業未？

老貓點睇我ALWAYS出沒在房屋台及財經台

一般痴線佬會覺得正常人係痴線，4mon good guy U話bad guy

黐線 Double KO

做緊散工

做咩嘢散工？

背景個帆布袋已經証明係老貓， 係中國人先會用

用sandbox cap到，即係賤種win 10加左料

bill gate死全家

網上評論員（無薪）

係支那做定係香港做

圖呢，仲唔CAP圖？ WORK WORK， 牙中is waiting

WHY U ALWAYS 狙擊 ME

U 又預備打格仔

老貓痴線佬係咁

EVIL CRAZY GUY

愛民邨敦民樓 要撩

老貓全穴通：

老貓以前做IT 摺衫幾錢？

薄扶林道63號一座
白加士街23-25 （0130冇病徵）
愛民邨敦民樓
家維邨家麗樓
堡壘街
營盤街昇暉大廈
何文田邨逸文樓

綠楊要強檢

老貓：鼻窿play

肛拭子

愛民邨 IS THE NEXT

why no屯門

交口水樽 就可以免通穴

屯門 IS 福地

NOT LIKE 何文田 OR 土瓜灣一帶

係尅死大宋皇帝的災地

估計你會用個口水樽嚟打飛機

愛民邨、家維邨、何文田邨，老貓播毒圈再現

no

屯門is evil

free

疑似老貓

u 100% 會咁交樣本

It's a safe bet that you go to Japan on vacation at Easter since the Japanese yen has fallen rapidly in the last three months. If so, I thoroughly recommend taking the airport express.at IFC. It's very easy. Once you're at the IFC exit where you can head straight to Queen's Road Central, enter IFC, pass the escalator in front of you and keep walking until you come to another escalator. Go down it, turn left and go straight ahead. It's there. If you wanna go to Shinjuku from Tokyo station, go through the gate, go down the escalator and look at the signs. You'll see which side is bound for Shinjuku. If you wanna have a coffee at J.Cafe, take the lift to level three, go straight down the path until you come to an intersection, turn right and It's there. If you wanna take an elevator to a higher floor, turn left at the intersection and pass several shops until you see Pure Fitness on your left. Enter Pure Fitness and the elevator is there. I enjoy visiting the annual winter carnival where I go on the thrill rides and eat sushi, soaking up the nice Christmassy atmosphere. The sun has been dazzling so you might just as well have a good long soak in an outdoor onsen, soaking up the sun. In fact, I've just got out of an onsen, dried myself on a towel and am dressing. However, if you ask me whether Australia is a good place to vacation in, I wouldn't bet on it. There's nothing worth doing there. I like Japanese culture and food. I even took the JLPT at N one level. My listening far outshines my speaking so the marks I gained in listening offset those I lost in speaking. My friend took the test too. He's a little weak on reading but strong on writing so the marks he lost in the reading part were offset by the marks he gained in the writing section. After the test, we spent money on clothes and shoes like it was going out of fashion. We went to a casino and gambled like it was going out of fashion. If you enjoy being in Japan, you might spend money on food and cosmetic products like it's going out of fashion. If you enter a casino, you might gamble like it's going out of fashion like we did.

100%，佢偷唔到祭品食就會發癲

老貓一日不除 疫情難以清零

WHY?

薄扶林道63號入伙無耐

私樓又輸

麗港城住客：協助檢疫政府人員態度惡劣，好像對待犯人一樣

私樓日日輸

屯門soon

酒呀！

(突發)元朗安興街傳突襲封區，商舖聞風拉閘淪死城

★J慧中時間又到了！(183)

#475 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓點睇4粒鐘前已預料你會打j話私樓no good

I've just got out of a jacuzzi, dried myself off and am getting dressed.

I've just got out of an onsen and am toweling off.

老貓點睇？

Google威脅退出澳洲 微軟：已準備好取代其位置

I've just got out of a jacuzzi, toweled off and am dressing.

Season's greetings! Wishing you a season full of Yuletide cheer! May the beauty of the vacation warm your spirit!

Yuletide greetings! Wishing you a holiday season full of warmth, love and family!

Happy holidays! Wishing you a new year full of peace and joy!

Happy new year! I hope all your endeavors in twenty twenty one are successful!

Happy new year! I hope all your endeavors in twenty twenty one are successful! I hope all your dreams come true in twenty twenty one - onward and upward!

All I want for Christmas is you! You melt me faster than a snowflake! To me, you shine brighter than the star on the tree!

To me, you shine brighter than the star on top of the Christmas tree!

5眼開始對付big tech?

coffee點睇老貓份人咁25，教識徒弟冇師傅

咁就唔知，不過google 呢檔嘢拆骨比較好，越來越唔對路，duckduckgo最衰係搜尋中文資料唔多掂

真係要準備定部 dummy 機, 裝 安心上路 app
黃大仙, 車公, 跟住 戶外運動場所,
隨時之後 戲院 嗰咋依家封緊嘅 都會逼用

政務司長張建宗宣布，延長目前社交距離措施兩星期，到本月17日年初六，但會在本月4日起，重開涉及較少身體接觸的戶外運動場所。政府會要求有關場所，安排員工定期檢測，並用安心出行或其他方法，保留逗留記錄。

原文網址：

老貓強制檢測左未？
有冇確診？

好似以前洛克菲勒同 at&t咁

然後又會有班人出嚟話美國同共產黨一樣了

求其鴨寮街買部鬼機裝算

用老貓啲文革GIF, 似分身or staff

譚耀宗：嚴厲譴責壹傳媒滋擾家人 尊重兒媳生活和工作

#47 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

強制肛拭子？

元朗突封

鬼機配合太空咭先有用，用安卓唔使戶口嘅，齋裝佢，唔用熄機掹走sim 咭，另外得閒4處鳩掃，掃完唔好入去，等佢亂鳩晒

Next your home

不過通常冇人理，街市有體溫機我都冇掃過，直行直過，阿姐掛住玩電話

老貓之家 soon

所有嘢 uninstall, 唔 login, 咩春都熄, 唔 wifi
搵個 apk 裝咗就算
嘟完就熄機

& 尖沙嘴

g worm

Me 仲係尖沙咀

遲啲冇太空咭唔work , 佢可以透過基站追蹤其他兩張咭，我諗緊反正冇乜電話，將登記電話號碼嗰張擺屋企，其餘用儲值漫遊sim， 3UK可以網上增值，遲啲我估鴨記全部賣外國漫遊咭，唔係食屎得啦，到時會平好多

係咪應該買定兩張旁下身

Safe, 仲有啲距離

有一張5月夠期，依加去鴨寮街買又怕被封

其實而家係外國電訊公司做生意好機會，本地電訊商比港共咁搞實少咗生意，炒iPhone想多個戶口登記都唔得啦，引入外國漫遊咭唔太貴，外國電話號碼就得，台灣泰國等等漫遊香港嘅咭儲值嘅，就唔使登記實名

買定，未走佬前佢突然封網都仲出到internet

而家喺香港生活好似撈偏門咁

都要

應該冇嘢掛

暫時

趨勢係支那化，冇得傾。

一個自稱「國際金融中心」嘅地方，一堆政府官員被外國制裁，黑狗治港，只會衰敗落去

日頭去買應該好啲，6點過後有危機

隨時突然封連登唔奇，或者block vpn port

最大問題係VPN供應商通常用default port, 就算未有GFW, ISP睇port就知，到時可能唯一可以用嘅係443 port嘅VPN

電訊商同鴨記賣電話咭嗰班人照計反對電話實名制先啱，生意減少好多，淨係用香港漫遊咭翻牆班支那人生意即刻冇晒，有太空咭用完唔好買，買外國漫遊咭

強制通穴了

冇辦法再用以前舊香港的思維生活落去了

賓賓卡呢？

房屋台：福地！你想買樓所以唱衰

房屋台：好好住 自由 空氣好 福地

Hk is 福地

本地電訊公司實名制，係咪外國電訊公司先？

基本上唔係香港嚟，走埋真香港人，更加唔係，到香港呃鬼佬功能消失就係拆關之日，併入深圳

維尼對深圳似乎有啲感情

因為深圳算係佢老豆當年嘅地盤

從佢捧佢伯爺貶老鄧中可以看到

變大灣區特別行政區，劃大塊地做地產黨

其實支那走向鎖国封閉嘅可能性甚大

將香港拼入深圳為一個大嘅通商口岸

係維尼有可能做出嘅決斷

呢張圖你都敢貼 打靶soon

綜合各路消息，條撚屌係想做夠皇帝，臨老去澳門安享晚年

（突發）紅磡封區

佢老豆係高崗一派嘅人

高崗當年被老毛挑撥狙擊周恩來劉少奇

再因為鄧小平篤灰而自盡

維尼恐怕沒有退路了吧

只能夠將事情做盡

老貓點睇巴膠口罩家陣改包裝兼升級到ASTM 2，數量唔變減一半價錢，10蚊

失勢一定死全家

777條八婆真係喪心病狂

可能想捉鄺保賢通穴

順便捉埋yau b 緊密接觸者

已經得罪咗好多人。。。。

不過照我睇現時中共黨內

已經冇人有能力同決心挑戰佢嘅定位了

李克強之流滿口英語

遲早好似劉少奇王光美咁

比人當成美帝間諜漢奸批鬥

老貓滿口英文應該都走唔甩

似

Die soon

老貓結局

巨

老貓累街坊

X2

老貓so evil

美帝需要麥卡錫主義回朝，盡殲老貓呢類共匪

老貓點睇呢張圖？

現在好有 當年日軍各區搵花姑娘feel

come true

U love 支拜

老貓贊唔贊成麥卡錫主義重返美國？

整返好部XR定買部平二手an機好啲？

兩樣都冇問題

老貓內心深處希望美國成為支那一個省

杜汶澤去咗台灣都冇返香港，我諗唔會返嚟

舊年去執咗部5c

轉頭洗機 聽日睇下得唔得攞去整先
背脊玻璃+鏡頭 唔知要幾銀

台灣好食好住，返嚟貪比人屈比人拉

條友隨時被塔

做老貓對家好快賺返

佢宜家真正走佬去臺灣，搵香港錢嗰度駛，點解要返嚟

搵香港錢 台灣駛 好駛到呢

g worm trap

原來金鑾大廈有雞竇...

老貓一粒鐘開足3個post

★返返下工 突然封office大廈點算？留宿公司？

u 最鍾意喺雞竇借叔一蕭

😨😨😨😨😨

遲啲u 去幫襯

A "g"

好少見coffee咁激動...

Is yau b

自己cap圖？

老貓post

★一人N個政府唔會封的地方（類似戰時安全區）

老貓唔好再開咁多膠post，浪費網絡資源

好耐冇益過老貓

痴撚線 涼少少又就到新年班女就著曬黑絲花花紅裙應節

連仔算好包容，老貓根本係連登毒瘤

牙中有冇通過穴？

[突發]有條女喺港鐵車廂捽碟自摸

好似又有好嘢啱u

老貓點睇

u r very gd fd

大家都係老貓gd fd

老貓不願面對

2020年港成人平均財富達逾400萬 僅次於瑞士

老貓點睇

政府警告：若不應門 或申請手令破門進入單位

都痴痴地，咁真係冇人嘅話，裏面財物失竊，邊個負責？ 其次當你班港共黑狗冇偷，走撚咗去度門爛咗，冇整番跟手其他人偷竊，咁點計？

戴住headphones都未必聽到你撳門鐘，有乜咁奇？

老貓夠唔夠膽去財經台開GME post drop to zero？ 膠post呢啲唔見U開？

買幾個cam 喺屋企mon 住，真係冇人破門唔見財物就向傳媒發佈

老貓點睇又升600

老貓： trap

5社福機構高薪王曝光 聖公會福利協會總幹事淨薪高過社署副署長

RIP？

似

天氣禁熱都禁遲醒

私樓下場

有冇踢門圖片

then....

老貓唔去財經台開GME post？

老貓怕唔怕被poop爆門 再發現你開過好治癒post

公屋嚟喎

u believe hkgov 唔怕

廋linda會上門 發現u J her

GME

SH連登仔： diamond hand
唔SH連登仔： paper hand
老貓： 打J hand

J 柒婆 is safe

公屋一樣破門啦傻貓

一check iPad，即拉老貓

痾痾吓屎成堆人衝入嚟話要拉就真係......

破門老貓之家，發覺佢正在打J

J緊who

唔係黑柴，就係柒婆

they are

人哋美國散戶幾大力量

Lihkg散戶做得d 乜，有d仲話 用香港力量救trump

u mean u believe大鱷

why rise

踢門圖片永冇私樓

U are too

關大鱷咩事?

Me below average, 真係要做多啲老貓對家賺多啲先得

Y not both

400萬點算大鱷，香港人平均咋

老貓身家有冇4萬

巨乳school teacher

瑞信發布《2020年全球財富報告》指出

4 mon：瑞信 is pure & true

呢啲報告唔係佢哋出仲有咩機構出

U always post cctvb, 支那01, 所以u must believe 藍媒紅媒, believe 支那, right

老貓只信Tbb news, 太公文匯，支鬼01同百份報

其他佢話全部fake news

老貓有冇再入股票？

I think you're quite adventurous like me. I went bungee jumping twice in Macau. The top of Macau Tower is the highest place in Macau. This tower is taller than any buildings in Macau. Immediately before I jumped, I felt nervous and a little frightened. All the buildings and hotels including The Parisian Macao looked so short. When I was falling, it was both surreal and absolutely exhilarating. Do you like roller coasters? The most exciting roller coasters are in Fuji-Q Highland in Tokyo. Three of their roller coasters broke the Guinness world records. The feelings before I did a bungee jump were different than the feelings before I rode the roller coasters in Tokyo. Right before I went on those roller coasters, I was absolutely exhilarated whereas right before I made my bungee jump, I fmwas nervous and a little scared but of course, bungee jumping was a thrilling experience. Some people are crazy about bungee jumping, whether they bungee-jump from a bridge or out of a helicopter. I'd love to go skydiving one day. It would be a once in a lifetime experience.

老貓點睇我今日又買左少少BITCOIN？

老貓今日做咩唔CAP牙中圖？ work work work

油麻地麥當勞女職員牛肉刀指嚇男食客被捕

老貓去唐記摸手仔要謹慎啲啦

have coffee

no need

is your duty

ipad still cant cap

only win10 can cap

no lazy

私樓

I think you're quite adventurous like me. I went skydiving in Macau twice. The top of Macau Tower is the highest place in Macau. This tower is taller than any buildings in Macau. Right before I jumped out of the helicopter, I was nervous and a little scared. All the buildings and hotels including The Parisian Macao looked so short. When I was falling, it was both surreal and absolutely exhilarating. Do you like roller coasters? The most exciting roller coasters are in Fuji-Q Highland in Tokyo. Three of its roller coasters broke the Guinness world records. The feelings before I did a skydive were different than those before I went on the roller coasters in Tokyo. Immediately before I rode those roller coasters, I felt absolutely exhilarated while right before I skydived, I felt nervous and a little frightened but of course skydiving was a thrilling experience. Some people are crazy about skydiving, whether they do a skydive off the top of a tower or out of a helicopter. I would love to go bungee jumping one day. It'd be a once in a lifetime experience.

果然老貓愛孽瘤，仲有中國人加持

Wrap up warm! It's freezing outside. Bundle up. I'm sat bundled up in a Uniqlo Heattech V-neck t-shirt, a pink shirt, a leather jacket and sky blue chinos. My cousin is bundled up in a Heattech crew neck t-shirt, a green long-sleeved turtleneck t-shirt, a gray sweatshirt, navy blue chinos, a white down coat and gloves. Put on some more clothes in case the temperature falls still further. The temperature has dropped rapidly in the last three days. Be sure to wear lots of layers and have enough rest. Wrap up warmly! Keep warm!

老貓佢講緊U，啱喎

4mon & staff 就外國人

老貓點睇GME班革命軍今日開始講豬錢？

去dhl 門市搞掂，sent email 比佢門市佢print 出嚟，Amazon比咗運費，新嗰件噚日已shipped

DHL仲可以美國落單，係香港print個barcode出黎，運費會比香港Acc平1半，香港搞咩都貴過人

CLS 股票市場講革命，咪講錢，革命就擸gun 去華爾街啦

咪同老貓一鳩式，成日rich need die, 乜鳩資本主義萬惡云云，其實自己唔知幾想rich，不過做唔到咪講到唔在乎囉

有10000派老貓趕住奶柒婆個閪啦，臭都冇問題

圖書館有開就可以圖書館printer印，閂咗門書局做唔到，冇返工冇得公司印

同支蝗班水貨佬一樣心態，我黎香港買水貨係促進你經濟，我走水貨唔係想賺錢

我果時成日寄貨， DHL D站太西，我鐘意去fedex多

嗰個post大讚支鬼炒股團結，香港人內鬥，個個平時鬥黃屌人家陣用支牛炒GME,同支鬼SH團結

利益一致時支鬼唔係問題了，個個都手足，齊上齊落， 咁平時4處鬥黃？ 仲閪過老貓

踎喺馬會投注站門口啲廢老，通常輸馬就話「當做善事」

對白係咪好熟口面

人哋美國革命

lihlg仔唸住自己仲power過美國

一陣翻pack俾返u

一陣封區

長困圖書館

一件係外國ship 緊過嚟，另一件啱啱先ship 去外國，點翻pack

DHL 幫Amazon 翻pack

U turn

之前 microsft冇香港維修，個個交壞機去代收中心 send俾支那整

一兩星期後 ，好多人取機 發現根本冇整過 原封不動

當時apple daily都報道過

me 4年前post過

★[HK No IT] Microsoft Surface支那維修部 扮整好寄返畀客

老貓very

老貓，上環好多女睇

now美國=支那

Agree

仲要攞舊聞嚟做support, 但係兩個情況都唔同

封區

sleep together

evil

[url]李柱銘獲挪威議員提名諾貝爾和平獎

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

以前d廢老好憎佢

呢條撚屌

老貓U獲贈一手「香港天線」

10歲男童兩年前獲母贈10股GME 320美元沽出勁賺52倍

十歲細路炒股醒過老貓

所謂「一年保養服務」在香港地區並不包含維修服務

所以香港電子野買行貨都多鳩餘，由其電話，實名制後更加要買水貨

根本正常貨品一年唔會壞，即係冇保養

★一人N個你身處地方，最想突然封區！

老貓so evil

老貓又贏，返工 = ？？？？

【最新】消息：政府決定最低工資維持 37.5元不變

民政署都好似有得印
要自備A4紙

行去茶餐廳買茶返屋企，見到成堆食環狗喺茶餐廳後巷伏鳩食煙，茶客食完行去後巷食煙瀨晒，兩邊夾埋嚟，十鳩幾人

港共好撚等錢使？

唔使改鄭子誠gif了

發現4獸分身

★5毛已泡頭】房屋台：唔滿意香港的時事台人，立即滾出香港！

即係4年冇人工加

老貓點解你咁黑心

公屋資格match

4mon 反支，is U

老貓條仆街真係脫晒節 兩年一檢都未知 仲四年

老貓點睇2人唔係X2 ?

佢成日掛住J黑柴，柒撚懵懵食甜筒

其實仲有咩工收緊最低工資

2019-2023都係$37.5

老貓今日心水咁清嘅？飲咗咳水？

翁立友性騷擾內幕曝光 雞排妹大腿、屁股全被摸

我call g都唔止萬二蚊個月

o甘屌得?

蓋青

上星期玩左3500蚊

陣間老貓又咒你封區

我book酒店

學老貓玩街邊兩百蚊大媽就話啫

老貓最愛ssp班錢大媽

街邊大媽倒貼兩百蚊都唔屌喇

fail to申請公屋

老貓:

估計下星期一財經台冇o左9成GME post o係第一版

有返工嘅，1人正常都過啦

yoyo

所以必須要有最低工資

老貓想唔想蓋清帶埋U去?

最低工資d工反而多人in的原因

not want be a g worm

Don't believe

U always go SSP call old G

click入去，talk蓋老母hobby

70歳廢老遭支那大媽呃錢無家可歸！搬入兒子家：死黃屍新抱！

老貓J唔J ?

老綜公屋邊夠你啲同鄉爭

I heartily recommend reading "Turtles and Tortoises" at leisure. It's an engaging guide to turtles and tortoises written by Tiera Deschanel, Zooey Skovbye, Eleanor Dion, Eleanor Gomez, Agnes Grace Moretz, Deborah Ferguson, Vladimir DiCaprio, James Lipa, Jeremy Aguilera, Isaac Johansson, Celine Riley, Selena Grace Moretz, Chloe Johansson, Craig Ashkenazy, Leonardo Ashkenazy, Dua Gomez, Christina Skovbye, Scarlett da Vinci, Susanna Dion, Agnes Jones, Agnes Bernstein, Leonard Aguilera, Joseph da Vinci, Jeremy Gordon-Levitt, Isaac Gordon-Levitt, Scarlett Ferguson, Deborah Grace Moretz, Deborah Bernstein, Susannah Riley, Agnes Johansson, Seven-Eleven and the property developer.

蓋老母今次被trap了

ssp 佐敦

老貓。。。救。。。救。。。救我

老貓點睇?

現在香港淪陷，mo mood say other

Don't believe.

U still day day watch TBB, J黑柴

★香港島冇封過？999年期effect?

老貓又開膠po

又柒

限腳令

老貓每日一柒

老貓點睇我今朝入2千銀btc去topup信用卡，家下扣埋手續費都贏到個老麥加大餐？

每日佢點止一柒

Where

老貓正在watch TBB
FCed

老貓洗唔洗游水過去睇巴士展

BENZ巴
會比人影快相

巨：make me

don't cheat us

老貓點睇

★香港島冇封過？999年期effect?

竟然無負皮

【科技】重拾自信！美國公司發明防早洩膠布

老貓u 點都要信US 一次，唔係醫唔到你得4秒嘅問題

老貓救星

hkgolden Joe Lam?

No, product design for you

so many 巨乳 school Miss

u only love庾

Is u

老貓點睇GME今日大跌

老貓 afraid 連燈仔咬佢
唔夠膽出post 話GME Big Drop GME is Trap

另一隻貓變死貓

SH 呢科嘢，老貓最拿手，1478坐幾年艇先甩身冇問題，每日繼續一柒，買GME 嘅連登仔應該向佢學習啦

本來都唔太想屌d gme撚，d post入面個個寸過馬撚咁，買股票賺錢本來就只係目的，hold條撚打飛機咩，間公司本來就執，只係股本流動性低易夾高

家下輸1半以上仲日日講SH等升，基本面只值4蚊，仲想可以返原價3，4百平手走，SH仲撚咩，本來只係炒單一事件，有賺就走

成班中撚晒邪咁，仲要日日洗版阻撚住睇post先谷鳩氣

個天自然會淘汰班痴線傻閪

跟炒上晒腦唔知玩緊乜，真係嘥鳩氣，大J 炒埋一份都係 $80 買啦，$100 以上水人 SH 嗰班一係玩膠，一係自己有貨

大J 買都係為人氣懶係跟上潮流，佢搵到錢cover 唔Q理佢

打份牛工同學生都高價入嘅就自求多fuck，第日賣屎忽生意好啲

老貓起身請評論btc 點解又回復升勢？

女治療師幫男士私處脫毛

老貓有冇興趣玩下？

因為老貓冇買，所以升

老貓係咪鍾意後門多d

買呢啲，一定係預咗total loss，用極小閒錢搏大食花生嘅心態。一定唔可以all in 瞓身， margin 或者會輸突嘅 trade 一定唔可以做。

之前嗰個學生 輸47萬攪到諗住破產 case。47萬咁少就破產聽到真係嚇親&笑咗，個數目本身唔大。但佢話係學生 & 屋企得20萬，條數咁計就相對大。呢啲好明顯完全無諗過自己個位置& 價值，就去搏去賭

睇 gme 啲 post 回覆，有諗過自己定位去買賣嘅真係少數。。睇落唔少係新手，無 基本概念，跟風伸手，但班友唔少重瞓身

真，啲人好心提下佢哋仲會鬧返你

Coffee炒開咩

基本上到最後多數人都會輸，好多仲係贏過又倒輸返

福禍不分｜官方出版社賣「禍」揮春賀年 港堪輿學家：貼咗衰足一年

支鬼老貓小心貼錯

老貓貼唔貼都衰

RIP?

有個連登仔講得幾好，Reddit仔叫買就係革命，換個微信女叫買個個屌佢老千，其實有乜分別？

真。

12點半都未上水就真。RIP

今日立春，老貓回深圳隔離未？

not處

呢個雞棚手法值得學習，雙殺，先殺沽空佬再殺老散，彈一彈殺多堆連登仔，設計者486鎂出貨開淡倉改殺好友，好淡齊殺，殺到寸草不留

yau b 個鄺fd 要通穴了

真係到黃埔花園封樓

老貓有冇買過牛熊？

房屋台d 5毛（疑似4獸分身）被批鬥了

dont know how to play

屌動物囉

去澳門賭好過 ，使乜分析研究一大輪，咪又係 大or細（升or跌）

起碼冇股市咁黑暗

學生哥正正經經收集美股被動指數ETF，唔使嘥時間可以專心學業，又達到財富累積，係想一夜暴富，個個諗住聽日揸遊艇、開香檳、住豪宅、屌美女、買靚車，咪變老貓囉

你話股票市場老貓多還是股神多吖？

open daily

U love 屌死氣喉

still have bugs( ios 14.4)發光

我10月份先買qqq, 3個月升20％＋, 點都好過收息又唔洗睇，又有時間追擊老貓，etf is a good thing

老貓請出賽後回顧獌點解大勝？

推得起個價肯定有大戶（可能支鬼）

唔通靠香港Lihkg散戶咩

agree，1478 上得 16 蚊俾 u 放蟹貨，都係大戶開恩，u need 多謝大戶

支鬼被殺嗰堆，鬼佬大戶雞棚嚟

滙豐班廢老 散戶仲多人多錢過Lihkg學生散戶，次次血肉長城都輸到pk

Lihkg仔仲話用香港力量打美國大鱷，救trump

老貓唔去財經台問下gme邪教d定房屋台邪d？

做個統計

睇吓另一隻莊股KOSS，到連登仔發現開post時已過百，入去就係送錢比人使，我喺喥講嗰時只係3.X，我2.X冇入就唔會入，炒莊股咁易咩

年青人，究竟有咩動力，驅使你喺 GME 呢個暴跌下 SH 呀？係愛呀？定係責任呀？

如果早期識得買匯豐，都已經係賺夠，由香港有股市黎講，銀行係幾十年回報係最高果幾位

邊有咁大隻蛤乸隨街跳吖？ 隨街跳就唔係蛤乸啦，只係一隻老貓

老貓2000年以為自己係it人，買左唔少千年蟲藥SH中

聽講Netflix 準備開拍GME電影，裡面會有「連登仔」呢個配角，名可能叫User_ 代表夠on99

開拍 1478 外傳

why節目突然change 鞋

俾人偷左？

無論diamond hand, paper hand 同老貓打J hand，通通變冇hand

to the moon 變成 to the hell

vicf full of mask+gme

地獄十八層通常仲有地下室，等緊連登仔撈底

小弟炒咗十幾廿年股票，由狂熱鼻窿向天到買ETF做廢老，股票講都唔講鳥

OLD BUG

老貓有冇覺得IOS KEYBOARD發光掣係設計 NOT BUG

房屋台撐支藍絲港狗 俾人踢爆not live in HK

DCC001 同佢班信眾入一入黎

dont believe

高買低賣

too hard to fix

100% is 老貓

暫時仲有老貓呢盞燈頂一頂，到老貓都話buy stock 就

房屋台IS GOOD
LIHKG窮撚不願面對既分台

一句到尾 GME幾多先肯放

老貓點睇有人推返上嚟bin c

連登最髙汁

社會現實

老貓反房屋台=反現實

mask crab老貓

吉利汽車中伏GIF

老貓今年去派財神乞錢時，遇到封樓會典算？

★今晚有邊區較熱門？

老貓be evil again

老貓 請你虛心去房屋台學習!

very evil

is 1478

屌佢老母，而家呢個白宮發言人唔止老閪殼，人哋問親嘢經常回答「我轉頭會話你聽」，咁開條撚新聞發佈會咩，同港共一鳩式咁滯，真係唔使睇

庾慧玲

老貓open new post 唔好嘥限額

Urgent need

老貓work
一間no space post 呀中

Circle back Circle back Circle back Circle back Circle back

老貓

老貓根本不願面對

老貓少啲去cctoy好啲

老貓條撚屌，見人仆左街就打落水狗，very evil

[眼紅者勿入］GME財自後你有咩打算？

已爆

炒GME聽講好多CCToy 友嚟，唔知真假

成班好似邪教

剛夠鐘

★J慧中時間又到了！(184)

★J慧中時間又到了！(184)